C君可否不要老 陸永長高

C君可否不要老 陸永長高

詩雅可否不要老 柏宇征討

林峰 即使早知真相那味道

卻想完美到 陳豪抗定數

卻想裕美到 元華抗定數

又係呢d垃圾改詞，又無意思又唔好笑，求撚其填岩音人名

偶像全部也不倒 Do姐以後也安好

杜君可否不要老 伴我恒管